## ALICLOUD EMAIL Service
- 使用 `nodemailer` 库
- 使用 `SMTP` 方式发送邮件
### 注意事项
  - 创建账号区分
    - 区分触发类邮件（注册激活、密码找回等类型）
    - 区分批量类邮件（营销推广、订阅期刊等类型）
  - 端口号
    - 25 端口目前已被禁用
    - 程序部署在阿里ECS上可以不启用SSL,选择80端口
    - 启用SSL时，选择465端口